粉絲自製斯坦李逝世紀念影片 感謝一直以來的陪伴

在今天（11月13日）凌晨，一個令人難以接受的消息傳了出來。著名的漫畫家：斯坦李老先生去世了。

作為“漫威之父”我們的斯坦李老先生為我們塑造了無數的英雄夢，也創造了數個耳熟能詳的英雄角色，同時也曾經在漫威電影中多次客串。然而之後我們可能在熒幕上再也看不到這位可愛的老人了。

為了紀念斯坦李，YouTube上的一位UP主：Mightyraccoon!，他自製了一段在影視作品中斯坦李的客串形像以此來紀念這位偉大的漫畫家。一起來看看吧。

粉絲自製斯坦李紀念視頻：

最後，感謝斯坦李為我們塑造如此璀璨的“英雄紀元”。

影片瞬間：

肥絲都識上連登啦,粉絲點會唔識郁